BanhtrungthuGivral.com.vn là đơn vị phân phối hàng đầu dòng bánh trung thu Givral với hơn 10 năm kinh nghiệm, luôn nhận được lòng tin của quý khách hàng với dịch vụ tốt nhất.

Givral là một trong những thương hiệu bánh trung thu cao cấp trên thị trường, đặc biệt là tại TPHCM, với bề dành lịch sử đã hơn 70 năm, các hương vị bánh của Givral không chỉ tao nhã và tinh tế của nên văn hoá ẩm thực Pháp, mà còn làm say đắm biết bao thế hệ người tiêu dùng Việt.

Hãng bánh này luôn hiểu rõ ý nghĩa đặc biệt của cái tết sum vầy này và mang đến mùa trung thu năm nay với sự ra đời nhiều loại bánh đặc sắc với bao bì thật tinh tế và sang trọng. Từng chiếc bánh với từng hương vị thơm ngon, tinh khiết rất riêng, sẽ làm trung thu thêm đậm đà nhớ mãi. Từng mẫu hộp bánh chất chứa những ý nghĩa sâu sắc như một món quà đong đầy thành ý được gửi trao và thêm thắt chặt tâm giao.

Qua đôi bàn tay khéo léo và dày dặn kinh nghiệm của các nghệ nhân, bánh trung thu của Givral được chắt lọc từ nguồn nguyên liệu tinh khiết và tuyệt hảo nhất, những chiếc bánh luôn mang đến cho bạn không chỉ cảm giác thơm ngon, tươi mới, hương vị tinh tế, dịu dàng, mà còn đảm bảo cho bạn nguồn năng lượng và sức khỏe mà bạn hằng mong ước.

Cách đặt mua bánh trung thu GIVARAL:

SÔNG ĐÁY GIVRAL đã 16 năm phân phối bánh trung thu, luôn đặt chữ tín lên hãng đầu, nhận phân phối bánh toàn quốc từ Bắc Trung Nam với mức chiết khấu cao. Để đặt mua bánh GIVRAL, quý khách hàng chỉ cần liên hệ với chúng tôi bằng cách:

Gọi điện thoại trực tiếp cho chúng qua HOTLINE: 0932 7171 84
Nhắn tin qua ZALO: 0932 7171 84
Gửi mail trực tiếp: songdaygivral@gmail.com
Đến mua trực tiếp: 102/39 Đường Phan Huy Ích, Phường 15, quận Tân Bình

Chúng tôi sẽ gửi bảng bảng báo giá chính thức cho quý khách hàng tham khảo để bạn chọn loại bánh, loại mẫu hộp, chốt với chúng tôi số lượng hộp cần đặt để chúng tôi báo chiết khấu tốt nhất.Hoặc tham khảo tại đây:

+ Bảng giá: https://banhtrungthugivral.com.vn/2014/07/bang-bao-gia-banh-trung-thu-givral.html

+ Các mẫu combo chọn sẵn: https://banhtrungthugivral.com.vn/danh-muc/combo

+ Mẫu hộp bánh: https://banhtrungthugivral.com.vn/2014/07/mau-hop-banh-trung-thu-givral.html

_______

Địa chỉ: 102/39 Đường Phan Huy Ích, Phường 15, quận Tân Bình, TPHCM

Điện thoại: 0932 71 71 84 - 0906 737 011

Email: banhtrungthugivral.com.vn@gmail.com

Website: https://banhtrungthugivral.com.vn
